如果melvin citron 係用ib ft 沽貨, broker 破產既話會點

Ib都有少少可能
點會用ft咁7

大fund 唔會用ib

Deutsche Bank Securities Inc., Goldman, Morgan Stanley, National Financial Services LLC

德銀今次執得未